ES6 新手

想問ES6係咪一定要用babel/ webpack將個ES6的JS FILE轉返做ES5的JS FILE先用得?
無得直接係BROWSER RUN?

如果你確定你支援嘅Browsers support你用嘅ES6 features嘅話
其實係可以唔洗Compile做ES5

只不過一般Frontend code都會打包，可以係其他打包工具，未必係Webpack
Minify/Uglify咗佢可以減少Data transfer，加快Loading